一人一個最on9時刻

我先
老細伸手(似握手mode 然後我一手握左落去仲大大力握左兩下
然後佢好尷尬咁指一指張枱 同我講我想要鎖匙

老細伸手(似握手mode 然後同事一手握左落去仲大大力握左兩下
然後老闆好尷尬咁指一指張枱 同同事講我想要鎖匙

老細伸手(似攞鎖匙mode 然後我一手撻條鎖匙落去仲大大力撻左兩下
然後佢好尷尬咁指一指我隻手 同我講我想握手

呢個好 呢個有70分

溝女

夠on9
我鍾意

中學去長洲宿營係全班面前問洗唔洗帶passport

我係鎖匙
老細伸手(似攞鎖匙mode 然後同事一手握左落去仲大大力握左兩下
然後老細好尷尬咁指一指張枱 同同事講佢想要我

咁有無帶到